林奠會蒙主寵召 定係 西登極樂？

梗係死全家

Oh my godRest in piece